請問消息．睇真啲！(狗隻#123991)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
美國謊言不攻自破！西班牙爆出重磅消息，西方國家欠中國一個道歉

反美fake news

已封鎖會員 老鳳

忍夠呢d膠post

踢爆奶共狗叫做膠post?
你咪封囉，以後唔撚知邊個係奶共狗